788 討論區

如題 大家點睇

老千股一隻

佢老千 點解咁講呀

長期$1.6-$2.1浮浮沉沉

都唔係好耐姐 一八年先上市
我覺得可以等下
如果佢個業績唔係作嘅話 其實佢個成績表做得唔錯
利申：唔係打手

788 悶到訓著，無乜野好講la
1.6 買到就穩陣，但真係好慢，又無息咁濟

我自己會等下

不過兩年都升左三成幾
ipo 1.26->1.71
其實都可以嘅 不過依家入會唔會太遲

買中D 強勢股1個月都升到3,4成吧

穩穩陣陣贏錢lo 好多人都係咁樣悶聲發大財

啱啱又話日落國又話卑華為入手喎有無機

華為關鐵塔咩事 唔識亦都唔係太明
同埋表達能力可唔可以高少少 有啲1999